保育及樹木管理高級文憑點睇

如題

有無師兄分享 課程 經歷

伏

行頭細 搵到錢 夠專
但好悶 唔係真心唔好讀
出黎高人工 睇你點睇

起薪30k無難度